講好和理非日 唔要見到狗出黎

大家有口齒啲 話過係和理非就咪做騎劫撚
唔好下下逼到啲狗出黎又變勇武主場
忍返一日得唔得先

自推

10

9

8

7

6

5

4

今日和理非，明日更勇武

3

2

1

有冇人/有fd係現場

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

懷疑緊現場手足係唔上連登

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

push